Ahoj Adam ,
Je mi lito , že ti moc nelíbilo na horách .
Doufam , že by ještě zajímá o angličtinu , a proto můžu tobě doporučit jít do Londyna příští rok .
Byla jsem tam už několik krát a moc se mi tam líbilo .
Měla jsem možnost navštívit nejznámnejší muzeí a galerií .
A taky jsem našla tam průvodce který mluví český .
Jestliže budeš mít málo peněz , znám kde možno najit lévný ale hezky hotel vedle nádraží .
Znám jeden nádherný park tam je dobrá restaurace , pak ti napíšu adresu .
Jestli chces můzu ti dát jednu zajímavou knihu o Londyně .
Tam je všechno podrobně napsáno .
Nechceš zitra jít do kávarny ?
Jestlichceš zavolej mi zitra ráno .
Myslím , že můžu ti něco vypravít o svých prazdnínach .
Vlasto
